Pokemon TCG online

有冇巴打有玩?
Download link

卡圖:

如果長玩嘅巴打可以睇下呢條宜家最勁嘅deck

另外如果想買卡平嘅可以去淘寶買 2蚊包

漏咗一句 呢隻GAME有得喺IPAD 同AN機到玩架 (雖然都冇人會玩架啦 )

唔想隻game死就去本地卡舖買啦

link

我都係提議姐 當然去卡鋪買就最好啦

上邊個Download link有 你按入去就有

抽開30蚊包，2蚊包係咪老翻

我覺得唔似 D CODE全部都係官方應該冇得做假掛(有個FD話買過係影埋張卡個code俾你)

以前有玩過
而家GX已經唔知咩黎

都無平衡可言

淘寶買 2蚊包

D人買實體卡包入面有個CODE既,個CODE FOR你入落網上版到玩 入完有一包咁
佢地唔玩網上版咪平賣返個CODE出黎

不了, 作為card game 嚟講, 個平衡做得太差

實體卡，舊卡phase out 迫人買新卡

之前玩電腦版 用雷鳥deck 玩速攻
AN版都係要tablet 同 I PAD先玩到

冇玩一陣成個deck就會被淘汰
我又唔諗住課金抽卡
會跟得好辛苦

留名
之前玩過mew ex night march deck 到後期臨棄前玩忍蛙break 玩得真係要keep住買卡包update先玩得過引 同埋玩玩下就會想玩真卡 不過香港真係好少人玩真卡 唔係我一定keep住玩
btw 估唔到出左個break無幾耐 依家又出個GX 可能break真係無人用

宜家的確無咩人用break

我宜家都係拎自己鐘意嘅寵去打 冇咩點跟主流deck
宜家主流點都放張lulu

GX姐係d寵會有招GX技每場只可以用一招同埋一次 用完冇得再用 同埋你打死左人地隻GX會俾兩場prize card你
（大部分GX寵都係basic黎 所以一開波就可以放上場）

Lulu我抽倒兩隻啊
但係我個double Delphox break deck就已經完全唔夠人打 抽牌同attach fire energy落隻Fates collide嘅delphox度原本幾有效用
宜家都未build up倒都比Gx技打死咗了
冇心機重新整新deck

Tapu lele先啱

係呀宜家好多GX卡都好勁特別係隻Tapu lulu GX

電腦裝完玩唔到 無心機搞

catcher 唔洗 flip coin 年代玩過
用叉字幅掃晒堆ex deck

細個有玩想玩返，有無教學

點解呀

你一入GAME佢會教你點玩架啦

我睇D youtuber有個用耿鬼 0 COST換人仲要帶毒 之後毒人地隻寵30之後就可以直接knock out

其實我宜家都唔係用主流DECK 用自己鐘意嘅寵就算(都贏到呀)

以前有玩

code？

最鍾意用平民deck打到成副deck都係full art ex 果d痴線佬走場

新手唔識組deck

去youtube搵d player黎睇跟住組 或者睇下有咩寵自己鐘意之後組（平民隊都打得贏重課佬 ）

啱呀 好有成功感

之前有玩 學極都唔係好識交易賺pack 以前高登有d巴打會教你有邊d牌炒得郁

咁好架 宜家有價值嘅都係LELE EX 仲有幾張trainner卡都幾值錢

我用之前炒落d牌都玩到下 不過都係唔識炒多d牌 慢慢就玩少左

我都唔係好識 留名等大神教路 我宜家就係專門玩水隊(有蓋歐卡,蛙同冰九尾)

我唔知而家個交易系統有冇變

不過炒野都係萬變不離其宗架啦
留意下chat d人多數話想要邊隻/邊副deck勁
然後自己再留意下meta都會知咩卡受歡迎
之後就係trade到捕 低買高賣 盡量換pack唔換卡
一堆雜卡可以直接無視除非係meta卡/你岩用
除非市值比較高

至於市值幾多我記得果障官網有trade chat 留意下市價個range就會知個水位係邊

岩岩入門就玩住普通卡先 有d強逼症痴線佬會儲holo/full art會出比普通卡多好多既價錢去買

到累積到一定數量既pack咪開幾包過下手癮 一個好彩開到ex full art乜乜乜又賺一筆 自己用黎威又得

但係唔係要課金D卡包先可以用黎TRADE咩? 平時打返黎個D好似都TRADE唔到

咁當然要課幾pack返黎開左佢先有本錢開始玩啦

好啦 唔該哂巴打 我暫時仲可以打得羸唔使課住但係想換隻GX版嘅冰九尾

唔開都得 直接換pack trade 但係唔該知市價先

俾呢個post搞到有d想玩返 但係真係要從0開始

SORRY囉 宜家我一個人係外國讀書又做曬assignment又咁啱見到你呢隻GAME咪問下有冇玩

蝶蝶出左之後玩少好多，近乎人手1隻，然後先手賭抽中裁判又係屈機，前期壓3張牌差

有gp？？

lm

打tournament贏返嚟嗰啲可以trade

鯨鯨 ex 補血deck

medicham 二連攻， 二百傷一回合 rip

幾年前已經有玩,果時ios勁多bug,出出下card kick咗係到 搞到完全無心機玩

用緊烈咬deck

屌你老母 得ipad先有

pc囉

果陣就係外國讀書太無聊就玩

不如開個谷？？

係咪一定要買卡？

唔係
佢會有送卡 但係果d唔可以同人trade
你試下玩一排先 覺得ok可以買少少過下癮

試下用theme deck打tournament
晉級有獎勵 嗰啲獎勵係可以拎嚟trade 你可以慢慢trade上去
如果唔想玩trade或者tournament 就玩密啲online 平時玩都有嘢送 嗰度都可以慢慢開pack上
之前玩 唔洗買卡都可以贏倒 除非打變態meta deck

開左谷驚如果有人係POST問野冇人答

外國真係好少娛樂

巴打試玩左幾場睇下點先 覺得掂嘅就買卡黎玩下啦

我係新手，想老手教玩

想問下除咗奇趣天地之外仲有冇其他地方可以買實體卡

有 不過主玩真卡

天悅

觀塘card hxxx

咁你要問下呢到D大神啦

咦 而家唔買都有trade卡？
幾好喎

玩返啦巴打

求教組卡

你玩咩隊？加下除左特殊隊，大概思路都係

6-10張大型抽牌（抽7，N，龍女，裁判etc。。）

10-15粒能量珠

10-15張怪

然後各式道具

以及1-2張蝶蝶

我玩烈咬deck

最主流既，上網大把你抄

好多卡都冇。。

無卡無計 其實依家如有玩自選deck 落ge item同 trainer黎黎去去都係o個d
如果無 唯有搵類近ge代替卡(例如人地用博士抽7張 你就用第2個trainer抽5張) 但基本上你會比人sm
要解決一係你就課金開卡包 一係就慢慢打theme deck 賺包慢慢玩 但我明玩theme deck真係有d悶 因為唔係自己想玩ge pokemon

有課金，但抽唔中。。

以前我玩o個時會用卡包trade卡 當然唔好走去trade full art o個d
大部份item同trainer都有基本版 o個d卡ge價值低好多 好多時full art版你二三十包先換到1張 但基本版可能幾包搞掂 多d去trade到睇下咩卡包受歡迎同d卡大約值幾多包 就可以試下自己開trade換 基本版卡應該好多人願意trade比你
同埋個人意見 卡包盡量少開為妙 當然有lock ge就全開唔洗諗 tradeable ge卡包盡量全部用黎直接同人trade卡 不過如果你好有卡運就當我無講過

想問下卡包係咪要買美版

今日開咗50包，中咗隻gx狼

咁邪

好似係美版卡包入面先有code 日版無
如果你講實卡 有時d比賽係容許用日版卡 但可使用卡表當然計返國際版(英文卡)
日版實卡ge好處就係平過英文版好多 而且佢有好多特別版卡包 eg每包都必有1張GX

下次用卡包換卡算

記住睇埋市價先好換 唔係變傻豬

月狼gx好野黎

幾勁，進化咗可以轉位

蝶蝶好貴

係呀 20-30包先換到

淘寶賣3蚊hkd一包sm2

買真卡支持下隻GAME啦

真卡30蚊先換到online一包，好貴

有無link?

其實家下新手好友善，都幾多有得打下既卡組，我求奇砌左副半新手陸咬可以打到3-4成勝率

陸咬 3->2->2
路卡利歐 3->2
肌蚊EX
岩柱神EX
(無既話就用你最好打既格鬥系/普通系EX怪頂)
以及1-2張蝶蝶

9粒格珠
4粒孖珠

4龍女 3抽7 2N 2張古茲馬

NEST BALL 3個 UBALL 2個 PP藥4個
笛子/學習裝置自己睇下鍾意邊樣多D，反正夾埋3-4個
風筒、糖、SODA、TIME BALL、教授信呢幾張自己打多幾場睇數量

以下幾張自己隨意喜歡落咩：
火焰隊、釣魚佬、PKMON FAMILY、走佬石、紅牌裁判(我個人好鍾意，先手抽到佢優勢好大)

核心理念係大量濾牌，5TURN內洗哂陸咬同利歐出來

龍女姐係邊張 有冇圖?

應該係講緊竹蘭

係 唔撚記得佢個名，只係記得佢係龍系四天王

不過新手最友善係念力系

我第一副DECK就係靠超夢+超夢EX 再搭耿鬼，意想不到地方便好打

淘寶打ptcg

想玩沙奈朵

今個月打完2千分有N送

原來之前砌咗個drampa garbordor deck
但係冇guzma冇得捉人嗰啲bench pokemon
玩唔倒standard

想問先攻定後手好？

Meta deck 一副幾錢？

d人比賽既deck list

Card Value

可以參考下呢幾個網

。。。。

快手打哂佢

依家先700先

分

點可能後手好，第一回合不能進化，後手瘋狂比人壓制，先手無論用N，用裁判都可以壓牌差，而且第2回合可以進化，全面展開……

PS.有特殊卡組係玩後手既，不過我唔多識

正常卡組 由其係要進化先成型ge就先手比較好

但某d卡組 唔洗進化 1-2粒energy就打到傷害ge精靈 例如依家好流行ge爆肌蚊 1粒energy打30 如有配fighting energy同頭巾 就變成打80 都夠秒一部份basic pokemon

之前amazon買都係幾蚊

我之前炒卡賺左10陪

世界比賽見過

我都係去外國 summer course太悶，玩炒卡，tradable 既死都唔開

之前lihkg有個post, 我都果陣入坑, 之後圍內仲搞左個比賽

想玩爆肌蚊deck

蝶蝶同爆肌都好貴，依家玩緊烈咬月狼deck

之前用30幾pack換咗張computer search 宜家免費送

等我今晚返屋企整副先

我宜家主要玩水但又想轉超能力

睇黎大家係外國都好悶下

我之前有3副 night March, 水隊, 青蛙ex

今晚課60包先！

巴打係淘寶邊間買？

青蛙真係好狗 可以係後場打人仲要係用一粒energy btw我唔係好明佢break個張係咩意思 係可以用返佢普通狀態d招定點？

stevema871201

忍蛙break 首先你場上面有一隻2階忍蛙 再break進化
咁你隻break忍蛙 照可以用返2階忍蛙o個兩招技 再加埋忍蛙break o個招ability (扔一張水eng扣60) 合共3招技

之前有段時間都算係meta deck
依家差左好多 因為成形比較慢 而且主流d GX怪越黎越多血 變相你好難扔得死人
但優勢在於如果你面對一d要主要由basic pokemon進化build up ge deck 你真係可以一下飛死人地一隻

係呀 加上我隻蓋歐卡可以訓人地 基本上可以格硬屈死人隻 咁我換張break先

唔該巴打

課金係咪一定要買實卡
有冇得好似爐石個d咁直接課虛擬卡

虛擬卡要係淘寶或者amazon到有

淘寶個d都係？
即係我買完佢俾code我 唔係成包野寄俾我？

係呀 佢會俾CODE你之後你自己入或者佢直接係GAME同你交易

唔該晒
我再去睇睇
尋日先開game好多時俾人1隻ex炒晒全場

一開頭正常嘅因為唔熟隻GAME嘛 今日我都叫個朋友仔玩佢用一開頭副DECK打對面嘅EX隊都可以羸到(靠trainer) 加油啦巴打

已買蝶蝶

幾年前night march就係因為唔駛EX都勁 所以好hit 依家仲有冇平民deck

用幾多包換?

我既青蛙指呢隻 年代唔同差太遠
加埋呢隻就咩都封哂

24

呢兩張都仲有人用 SORRY我指個隻係忍蛙

咁唔差 我仲差4包 BTW我係到諗緊水DECK需唔需要蝶蝶

我放一張算

蝶蝶係邊張

呢副用黎剋當時好hit既night march

Tapu lele

垃圾袋依家重有人玩 配一d唔玩pokemon ability ge deck 例如一粒草eng打90 ge 甲蟲gx or 爆肌蚊都可以
所以依家好多人deck入面總有1-2張風筒 就係為左counter垃圾袋

而上面隻青蛙 之前係meta deck黎 唔比人用item極度嘔心 再慢慢磨死對面 不過依家已經out of standard卡表

咩deck都應該最少落1張 正常就落2
如果你副牌好講第1rd set場而副deck又有位 落3張都唔係唔常見

NIGHT MARCH好難用,雖然入場門檻低但技術要求好高
利申砌過,成日都因為掉膠曬d卡所以無卡用
果期玩NIGHT MARCH係用夢夢加蟲加南瓜

反而果期我玩Pyroar勝率仲高D

有幾鋪試過直情見到我有呢隻就即刻withdraw

我之前玩呢副deck, D人一見我用就quit

呢張又係剋ex剋到飛起
night march唔算難用啦, 只要留返D怪係手就OK

我果3副deck就係跟住頭4名砌

果時玩無乜pack買ex就係砌呢D平價pack 成副deck最貴好似就係呢隻,3-4包到就買到
好似仲有隻噴火龍ex負責輸出

諗緊買唔買爆肌蚊

啲錢拎黎做咩好

買deck打電腦叉撚G

以前玩開路格隊卡里奥ex landorus ex medicham
而家有咩卡必入手？

Guzma 取代咗 Lysandre

shaymin ex仲係唔係神卡？
無玩一排覺得自己好out

Shaymin ex宜家太易死
少咗好多人用

shaymin ex ge神卡位置已經比tapu lulu取代左 唔會有人用 同埋好似由standard跌左落去expend

我新手,近排先down黎玩,買左副波加曼theme deck玩
想問下係唔係得競技d pack先trade得？

禁張牌 下面有lock就non trade
無lock就隨你trade

巴打其實驚唔驚會俾人block account.
睇reddit話in game 直接trade pack好似會俾人terminated account
所以有時寧願ebay 買貴啲自己入code好似安全啲

玩完online 想玩真卡要點起手? 有無咩地方可以識到人一齊玩

希望贏到頭3
ivan980614加好友！

Iphone 有無得玩

冇

長沙灣天悅 天水圍 同埋觀塘都好似有卡舖

得ipad有

expanded用仲係勁
壓deck用雙雪米1lele都夠
雪米唔痴場幾好用

night march近排剋星就彈deck supporter同張超能細獸計你墳加傷
怕炸你個deck走既可以用zoroark turbo

開個tg gp好唔好？

唔識開 巴打可以開?

己開gp

已

已入

推

唔夠一年前仲玩緊
自己砌左隊放毒隊
以sceptile ex做主力
再加basic mew 用同一招技
秒到唔少忍蛙 night march隊

後來日月gx個平衝太差無玩了
不過間唔中都開黎丁下d卡
因為個ac都玩左幾年
唔少靚卡
但始終無shaymin ex

買左套烈咬陸鯊deck已經好用過套自己唔識組是但組出黎既deck
之前仲係到買200個d擴充包

tg谷

開左tg group咪少左好多人喺度傾，咁個post會沉

烈咬同帝王拿波套theme勁到癲
不過theme deck始終好多冇用卡同太多en拖到副deck好厚重

係架 所以我都諗緊買唔買好

照上黎傾啦 tg group嘅朋友

烈咬好大力

轉組烈咬先 琴晚打左幾場 場場都黑到爆 抽又抽唔到trainer 進化又去哂prize card

烈咬deck連勝

只要夠快就可以一下一件咁打死人

想問下如果無一張卡可以交換應該點先可以同d網店開序號卡
我見全部都係要有一張廢卡同佢換

呢個盒可以用黎trade

幾年前有玩同入高登post
到大概忍蛙break嗰期就無玩

岩岩玩留命

一模一樣

巴打玩返啦 開始多人知隻game啦

tcg online最大問題係玩嘅時間太長
普通一舖都成日要十幾分鐘
打場tournament隨時要坐定定成個鐘
加埋炒卡又要勁食時間
唔係成日都有咁多時間玩

D卡好似貶值左好多
舊卡係咪唔值錢

好啦

係呀 因為有D舊卡都冇咩人用同唔勁(對比起宜家D卡) 同埋有D舊卡被BAN

我有啲舊卡包唔知仲計幾多呢

D舊卡包好難TRADE出去?
唔知開咩價好
想拎番D流通PACK方便TRADE

有冇咩新卡好炒架

咁就要睇官方個trade網先知

Taping lele（唔識點炒卡）

Tapu

依家std 有咩平deck好玩
一年冇玩打exp 仲係見到 nightmare屌你老母

好難炒

打tournament依然快攻deck容易贏
不過依家好似咁難儲ticket

屌你老母 nightmare 咁撚on9 仲未比人斬到收皮...
依家仲要多隻 Marshadow GX, 仲on9 過我以前用夢夢EX

想當年玩到新舊嘅金ultra ball都有四張
同埋全部閃energy(包括金銀果套)都齊一set

仲喺舊登仲搞過比賽

留名

巴打一定好勁

每日同versus bonus都好多wor

勁就唔夠膽講，但炒卡可以致富係真的（game入面)
利申 $1都冇課過

佢淨係跌幾個token比我

我有join過舊登比賽 我係咪同你打過

咁比賽都係搞過一次啫印象中

btw我喺舊登username係鳩爆

果時開左個kekeke傾 不過依家無人用啦?

冇上去好耐
s&m出果陣有上過去望過，鬼影都冇隻

岩岩睇返, 原來我係2015已經無玩

比我搵返條link

同個post

好多回憶

岩岩想買實卡黎抽都無晒sm2

我應該會等2018 world championship打完先砌deck

我打到tapu lulu出就冇再玩，都已經大半年了

我出左break就無玩

啱啱開始玩
仲用緊一開始就有個副超能deck打theme
係咪要慢慢儲錢買帝皇企鵝/烈咬陸鯊先？

Yes

如果我想搵有包種效果嘅卡應該點search?

例如想要張可以係pile 拎一張item卡入手咁
google會出好多唔關 事嘅卡

買Theme 有用過抽新包？ 有冇邊包SM 好抽

抽就應該個個都會抽左sm2(冰九尾封面) 先
因為入面有張萬能卡Tapu Lele-GX
但如果想要即時戰力 太烈咬deck係唔錯既選擇
呢d只係我玩左一個星期既心得 有錯屌細力d

死啦 掛住做assignment冇玩過 得200幾分

啱呀 方向正確(我就一開始傻仔左用D錢去抽pack搞到錯哂,之後醒水就去左買冰九尾個theme deck都幾好用 )

以前ex有柱克
依家gx咁勁有乜克
仲有d break卡又勁到飛起

宜家有冰九尾唔使俾GX/EX打 有頭巾專門對GX加攻 (break就唔知)

Ex無人用咁濟la 咁少血
要對付GX緊係用返GX 依家所有主流卡組都係玩GX 攻高血多 就算玩封pokemon ability ge戰術都係玩冰定木伊貝

某d break卡能力上你勁 但無得用氣水同糖果進化 你build up得黎人地已經成晒型 不過如果巴打鐘意玩非主流 break都可以一戰 eg忍蛙break同火狐break

夠順2/3日就夠

攞左張computer search就夠 好似690分就有

想問下event輸左直接quit之後會唔會送獎品去我collection度？

有無人有淘寶買包既鋪share
搵唔到

會呀，佢完左就會自動送返俾你

上eBay搵啦，有好多

等咁耐都係無iPhone 版

唔明點解唔整
佢需求又唔係高

有無巴打有巨金怪gx可以割愛？
用1pack sm2交換

宜加仲多唔多人玩實體 諗緊入唔入坑 onine 又好實體又好
如果實體無人玩我落卡舖買成30蚊包好似好蝕

實體多數係玩日版定美版？

玩玩下online就會想玩實體
不過香港玩實體ge人算少 玩得實體卡ge多數都係玩遊戲王

同fd玩就日美都無所謂 卡舖d人都係日美夾集咁用 當然可用卡表就跟返美版
不過如果講張卡ge價值同埋玩比賽 就主力美版好d

岩岩打完24票event 4強輸但點解咩野都無俾我既 唔係輸左都有包？
定係要等陣先俾我？

無野了 原來要等佢地打晒先出

新手應該儲錢抽卡定買卡組？

買一副烈咬deck 其他錢攞去買guardians rising

目前pmtcg 實卡每星期都有比賽已經算係好唔錯
至於Ptcgo ，炒卡包 trading 先係真正既遊戲

香港實卡都算有幾個地方keep住有人玩又有比賽都算係咁
據我所知長沙灣天悅同card hero都有人玩?

諗緊買唔買返部ipad玩

早幾年炒到有4張FA N，之後入唔返個AC

Players' Club
card hero
天悅
都有比賽

官方比賽可以睇呢邊

我以前gbc定唔記得gba隻pokemon卡game應該玩咗幾百個鐘定唔知成千個鐘都有
不過之後就無玩過了

點樣炒卡包

點先知張卡價值
岩岩抽到張可以同人換既沙奈朵gx
好似值唔少卡包

我得張ex

做咩事我入login page 就403

用緊an機佢話我版本唔岩
明明我已經係最新版

電腦入唔到game有冇得搞
話咩揾唔到profile

An 機要自己download apk
因為冇預你電話玩

終於知點解唔肯比手機官方下載
字太細 望得耐會壞眼。。。

google 望望outcast
或者望下reddit tcgo
或者睇下某d濕鳩streamer既discord channel

an好似apkpure有得裝

係

使唔使買完烈咬再買企鵝卡組？

烈咬啦
始終有竹蘭
轉去打std都收少d

有咬沙同巨金獸卡組
有無平民伊布卡組推介
或者唔一定伊布
有兩張岩狗狗gx唔識用

岩狗狗GX係調位定係四腳爬
掉位果個玩快攻用 夾buzzwole zoroark低耗EN打高傷害
eevee就多數見人夾glaceon抹技控場/sylveon夾trainer控場/espeon夾垃圾袋玩beatdown

computer search有送!?
正啵

掉位個隻
放左落咬沙用住先
上面講既卡全部好貴買唔起

想平又勁可以執隊nightmarch打expanded
都係核心牌貴
堆墳好似1gur@1
三隻key好似3~5gur齊set

勁得好慢

點解開完pack既卡交易唔到？？

烈咬deck 要點打？

好耐之前玩過下,果時就係高登介紹,仲拉埋朋友玩
係出左耿鬼果時就冇玩
之前想DL黎玩返,諗住得閒玩1/2場,但見好多新卡廢事查有咩效果就冇玩

冇記錯之前睇呢個人既片組DECK,希望幫到你地

用p coin換有trade lock
要交易到既物品就要去event打 join tournament/入code（唔係mail送）
建議新玩唔課就
1.拎住theme deck磨theme deck賽賺下包（唔好開）
2.清tutorial
3.盡量執副有正常supporter,trainer既deck去versus打下,
清左今季獎勵先
trainer唔洗追rare住
儲左48包sm2拎兩tapu lele先

theme對theme
定係自組

前者就起手setup最好有日石,type:null,鬼影盆做初動
河馬應該留返做prize比較好
日石allin抽二 睇情況打傷
鬼影盆就重要資源 拎去執返cynthia
type null就前期打手
中期靠trump拉下傷
主力烈咬同lucario就留後有時間慢慢疊大
前中期打手釘左/終盤先掉去前場秒人

trainer都習慣開左檢索類效果先開抽牌類卡
escape board同escape rope留黎保主力
不過theme deck內戰同打pre-release差唔多
睇起手做人

其實多數打果陣先睇對家
重點執deck係睇你鍾意咩deck mechanic/咩pokemon
其餘卡有template解決

哩到都講得幾詳細 可以參考下

點解唔好開
我包包清

pack = game內通貨
咩包咩價就可以參考哩到再對一對砌deck果格個trade
多數用SM2做單位 值一包咁
可以同人包換卡
大多數gx ex都係兩三包SM2左右
係key牌貴
新包岩岩出果陣唔好高追 多數個包價貴左三四倍
要出果星期開新set就建議打比賽/刷versus拎獎勵（每日廿場同進度獎）

Thx 好詳細
可惜我無烈咬
我係想問遇到烈咬deck 應該點做

烈咬其實幾易卡下
搵d一兩en消耗50傷樓上就應該頂到佢起壇
只要唔比佢儲到en就多數過到
同埋前場獸落地長企之前望一望佢用晒兩個Cynthia未
未就小心

我遇到佢都放隻圓陸沙係bench
2-3round 就變左烈咬
可能係我啲deck 垃圾
得送果個mental light 同rally cry

rallying Cry有double colorless energy好用d

起手袋獸放前長保長打
後面疊起技有round果三隻
波波球同whismur可以放二
tympole就一算
其他要用先放上場/袋獸拉
前中期靠袋獸肥波球輸出
後期疊到round就有用
疊唔到都有機會靠到袋獸贏
不過缺點撞岩deck好快釘

可以考慮儲500coin買SM系theme入面既
hidden moon/Steel Sun/imperial command
哩堆都比較好用

我將200token 抽左包
成日抽唔中袋獸起身
只可以用波波球sleep 人地
跟住佢出烈咬又殺我bench

沙奈朵deck真係勁到傻

唔該師兄🙇🏻🙇🏻🙇🏻

對付女王，要好小心差E N，一個唔小心就會G G

d金好易搵姐
儲500金買企鵝來打下theme囉
好過一開始個幾副

好難贏
應該係我無技術

要企鵝/烈咬就會易打
我試過7連勝

用rally cry
Or 自組既靠急凍鳥同雷鳥
琴日遇到個人用全gx ex 俾我急凍鳥殺左
直接拎3張prize card

仲未夠膽打standard

買左hidden moon
用落唔錯
前期卡手就可以暈同睡眠人
又或者用隻熊針對啲basic
不過感覺上撿索牌少左啲

用expanded 有時仲易打過theme

女王姐係邊隻？

沙奈朵

如果對返自己同deck嘅都係鬥快秒 琴日對左場以為會俾佢秒點知佢冇頭巾就輸左俾我

冇頭巾唔敢打deck

escape board望落好似唔差

換返張頭巾啦

終於夠500 金
想問下除左烈咬企鵝邊個deck 勁

烈咬

想問係咪有隻猩猩可以令到人冇哂特性？ 叫咩名？

當年玩路卡狗deck
一抽到張tradable嘅shaymin 就好似爆左機咁，冇玩落去

宜家潮流興路卡G X一拳超人

其他點睇
唔鍾意烈咬
不過佢有技進化真係好屈

係咪garbador? 放張道具上去封曬雙方特性

不過唔係猩猩黎

唔係 我記得係寵黎唔係道具黎而且只係封對面特性(可能我記錯 ) 我記得隻猩猩拎住把扇

你似講緊orangaru 但佢冇封特性

咁可能係我記錯 唔該哂巴打

宜家主流封特性嘅有gabador, glaceon gx同greninja 全部都係寵嚟

你有興趣嘅可以睇下

好記得上上年暑假打嗰場決賽audino vs忍蛙 deck
成個舊登kekeke討論區o曬嘴
之後audino即刻升價,但過多幾個月standard唔用得.全部做曬水魚

Audino 無Rotate 到，宜家仲係std

岩岩打左場勁緊湊
大家都得返一張prize card
單位數字既卡可以抽
最後險勝
太刺激了

早知一早買左咬咬鯊就極速賺錢
副巨金怪真係好難用

烈咬搵錢真係好用
得閒望返其他deck 真係覺得慢好多

第一下active pokemon出到基本上快人3-4rd

企到烈咬路卡先嬴一半
每turn一下檢索對面點追

啱啱入門點玩好

儲500蚊買一副烈咬deck玩下先
個人覺得烈咬可以買2副

儲500蚊買烈咬卡組 之後係versus 打theme Deck mode賺錢抽卡

班老手巴打話抽sun and moon : guardian rising 呢包(冰六尾定9尾做封面)

我玩到guardian rising就冇玩
到而家為止miss左幾多pack?

Guardian rising 叫sm2
宜家出到sm5

係咪買晒theme先去抽包比較好？

點解我一直都開唔到game一直黑屏?

巴打試下重裝？

最近down返睇下
shaymin-ex平左咁多?
定係冇咩人玩unlimit?

solgaleo勁唔勁

打ladder個兩隻加埋巨金獸gx
仲想買張steelix ex

想問埋點搵到邊度可以抽到想要既卡？？

呢到有冇巴打有玩埋真卡,新手想入坑玩真卡

重裝完都係咁

我都係 但係美版同日版價錢有分別 好卻步

個人認為幾勁呀唔差

咁就唔知 要等其他巴打幫你

我見d人打deck 美日混

新手留名，玩咗個幾禮拜
剩係玩過trainer challenge同theme，買咗副hidden moon嚟玩
打theme撞到烈咬deck好難打，對面一開始有圓陸鯊感覺已經輸咗一半

價格
美版>>>日版
紙質好似就日版好少少
美版就見開有錯位/奇怪印刷錯誤
packing就某幾代會突然出好少UR,
比如上次SM4咁 正常盒應該最少5張或以上
但係SM4就多4張UR盒

見香港街場打比賽同玩好似唔care美版定日版

hidden moon肥到lunala /高速企到穿著熊(針打basic pokemon)都打到唔少theme deck架啦

單solgaleo gx夾 Metagross gx唔差既
靠前面叉EN同調位
然後metagross / Duskmane necrozma做打手

steelix ex就咪啦
有兩條stage 2進化鏈既deck好易忽

bulbapedia 有齊咁多代PKM TCG卡data[新卡會更新得慢]

實卡想抽/散買就去
1.長沙灣天悅/太子PC/觀塘card hero望望
2.奇趣/信和睇有冇原盒/包,不過貴
3.上網搵

求加好友，Delaynomo153528 ,長玩

美版=國際公認 卡片價值高 全世界ge比賽都可以用(除左日本) 比賽ge卡表絕大部份都係跟美版 缺點係卡包比較貴

日版=卡包價格較平 缺點係卡片價值較低 只可以用黎打部份地方ge比賽 (香港ge比賽依家大部份都接受美日混合 遲d會唔會改就唔知 鄰近地區如台灣 就大部份比賽只接受美版卡)

個人意見 新手想入坑 財力足夠緊係玩美版 張卡都值錢d 同埋英文卡你至少睇得明張卡 日版卡真係唔太睇得明 成日要查卡好無引

日版5張卡 15$
美版10張卡 30$
其實都一樣

有玩開遊戲王 望落pkm d日文好似都唔太復雜

日版唔係全部都係15蚊5張 同埋日版每種卡包卡表拆得比較散 而且成日都有d美版無ge自組卡包 變相係容易好多抽到某一d特定ge有用卡

例如睇番市場實況 日版lele都平過美版好多la

日版廢Set 入面D UR 會貴過美版好多，E.G. 阿塞羅拉

想問如果收code 幾錢一張好

啲code點有？
抽實體包？

抽美版實體包會有code

我都係啱啱開始玩 不過應該係

想問下實體卡賽係咪多數玩standard?

目前正式賽都係美規XY8 on, 卡舖私賽大多美規加日版新卡

上ebay搵,記得搵D可以EMAIL寄,之前中左伏無睇清楚要郵寄,好彩後尾退到錢

我去Facebook 諗緊幾錢一張好

中左張可以trade既tapu koko

Fomantis咁多人想trade
係咪好有用

我都中咗張tapu Kiki GX 不過免費包出交易唔到
張敬軒係咪見過你

係呀
見到唔少人想trade
都係留黎睇定啲先

我仲未打到12場 而家更新 要等到三點先可以打埋佢

AO時期玩家
宜家想玩返
仲有70pack AO係度，宜家咩價值

留住等幾好嘅offer啦

佢啲用字有時覺得好奇怪 唔熟日文，唔知係咪口語啲定小朋友向啲

跟人整左副鯉魚龍deck 好爽

我有過千包
不過而家應該同垃圾冇分別

有冇地方可以買實體卡包又同時會收卡 唔知做乜好想開下包但係又唔想打deck

長沙灣天悅，太子同觀塘都有卡鋪可以買到

想問宜家theme dick邊副比較強勢
想玩theme起家

有咩途徑賺錢快？
一開始傻仔抽單包抽曬d錢

用送嗰副艾路雷朵打theme都唔會太慢賺錢

...

上eBay比2 3十蚊買副dick算啦 錢

宜家任務啲pack可以攞去trade

新手一開始玩打咩最快賺錢？？versus?
想快d有500買deck

應該係theme Deck versus
買完烈咬之後就不停loop落去

我忍唔住上網買theme Deck code

而家最值錢係咪仲係金ultra ball?

砌左副野 standard versus 8連勝

share

主要係拉巨金同solgaleo gx出黎快速charge energy
之後用necrozema/solgaleo gx 秒人

你繼續打落去就知…
新deck剛砌出黎啲對手都好易打

其實係咪打聯賽先回有痴線佬

宜家每日都打10勝 但好勁既都唔多見
又唔見有積分排位對賽

佢本身有隱藏積分, 你每一打場佢都有計到落去,
所以每一場都已經係 rank 黎

每日任務有無得轉
叫我用草系打500傷 點打

好似有

theme deck versus囉

grass theme Deck 垃圾到
本身又無送 即是要我現兜兜用500蚊買垃圾

Daily Challenge可以abandon，會即刻俾個新嘅你

新手要玩幾耐先開始入局.....打左成星期trainer好撚悶......

當你儲夠500蚊買烈咬鯊嘅時候就去打versus啦

有排......

你唔係之前將D錢用咗黎開pack呀

用送個啲deck 打下versus
會快好多

烈咬deck 好公廁

好公廁 不用嗎？

新手想問點解我得火水雷3副deck
咁打電腦點拎4粒星

儲夠500買新theme deck

岩岩睇返之前 D 舊登比賽既片, 榜首大戰高手過招, 打到最後幾張牌好刺激
share 返俾大家睇下

曾經參加過

打電腦儲

做daily任都得啦

但係佢叫我用超能系打死2隻怪
我打電腦都冇得用超能系
唔通打人

連打5場theme都係烈咬

打Versus入面嘅theme
副mental might有超能力系

唔該巴打
D卡包係咪唔好開住

個人認為開啦 除非佢係tradable

你識用人地都識用架o者

不過遲 D 可能會 Nerf 就真

烈咬nerf

拎呢場出黎

有無group?

果時有絲打玩，宜家應該仔都生埋

無咁誇呱?

巴打你都有玩架

有 前幾頁有tg group

帝王企鵝deck點強化好

冇嘅

老屎忽上晒水

不過絲打應該冇落場

但果陣個氣氛真係好好 , 唔知點解可以推到咁多個 post

咁幾好呀 其實呢隻game係幾好玩嘅

1年前左右我都o係連登開過 post ,
不過果陣冇咩人理就連自己都棄埋 game

我主要係因為係宜家係外國讀書悶之後睇人地youtuber都有玩覺得唔錯就開POST睇下有冇巴絲一齊玩 估唔到以前都有咁多人玩

不過依家難D上返手

要去淘寶到買卡包code跟返少少主流deck之後再用自己鐘意嘅pokemon deck去打

跟果段youtube 既主流deck其實穩唔穩陣

邊段?

明啦 我覺得可以呀 我跟咗佢個副沙奈朵連羸十幾場仲要我個副係半成品 所以我覺得可以跟

九尾,帝王企鵝或者買多副烈咬

買咗之後先再買booster pack

買多副烈咬啦緊係

新join 買邊副deck起手好

帝王企鵝或者烈咬
烈咬起壇速度快d

原來我有套雪拉比
啱啱抽到露卡dx 有冇用

咁我買套烈咬啦
有冇話點customize好d

我自己係買兩幅烈咬加改一改d trainer就算

2副好貴
點賺錢

每日磨theme磨贏12場

新手一問 theme deck係咪唔比改？

theme唔改得

同人打定電腦打

同人打

最近入坑 有無line tg group join ?

同求

課左隊月狼佐羅組
等二回合已經暖好機打人120傷
爽

前幾頁有Tg group可入

我就課咗隊沙奈朵 打人都幾爽下 同埋組咗隊用自己鐘意嘅寵去打但當然勝率冇咁高啦

沙奈朵隊點樣課

新theme deck好廢

咪跟TCG官網個班世界冠軍定唔知選手組囉 但係要100%一樣要課多少少(我宜家差3隻lele就齊)

狗仔睇落ok啵
係烈咬太勁姐

上fb gp買sm2 code
然後對住ou7c4st去trading post都叫價收

個個都去哂TG GROUP到傾

椰樹基deck又幾勁

可唔可以講解下有幾勁?

買咗兩包實體咭，中咗Zygarde GX

巴打起邊買？

奇趣
長沙灣天悅
太子pc
觀塘CH

打theme賽果陣副野全部都一進易setup
有nest ball 加快setup後場椰樹
開技又係0~1粒en就夠
又有marowak拉en差
係幾勁

咁好似唔差WOR

不過暫時撞最順都係 Destruction Fang
靠ultraball 同oranguru 快速setup
都唔差

都幾好唔錯呀

新手留名

standard 下季開始冇XY卡用
受影響卡
所有ex, break
常用supporter: N Brigette Sycamore
常用item: special charge, puzzle of time, max elixir, float stone, fight fury belt
Strong energy
stadium parallel city

常用細獸
evo starmie, mewtwo electrode
steam siege volcanion, talonflame ,xerneas
BKT Octillery, zoroark, garbodor, gallade, Mr. mime
breakpoint greninja
fate collide mew

輕輕一推

用metagross gx叉en好過malamar
厚血硬抗非gx技又得
直接gx技執五又得

一套巨金龍奈 天下我有

砌左第一副standard deck，點知都係要對烈咬

出左卡鋪買實卡 準備入坑實卡

實卡多唔多人玩

星期一去左太子pc 就腳d
多人到冇位坐
好熱鬧 好似打緊比賽
星期三去左觀塘ch
多人玩其他卡驚

烈咬係起好壇就自動波既deck, 當然人人都會用

實卡見人集中係
禮拜一 PC
禮拜四 天悅
禮拜六/日 CH 咁
其餘時間都係見堆player互約

前一排退坑 放左係淘寶賣 玩左兩年 賣左2萬三人仔
三蚊人仔一包sm2 好搶手

Dawn Wings Necrozma gx好唔好用？
個acc開左幾年 但係冇玩過
成堆卡好似好廢

巴打可以去淘寶到買卡之後整副勁嘅同人打呀
近排我都冇玩未知好唔好用

VS果度
GUEST PLAYER係咪電腦黎?
成晚嬴下輸下咁 其實佢會唔會跟你實力搵人?

兩隻EX鳳凰
都諗住輸硬 點知佢死一隻自己走場

點解有時KO一隻攞兩張卡?

因為你殺咗人地隻EX/GX 就可以拎兩張prize卡

trainer challenge先係電腦 versus個D係真人

咁多人叫GUEST PLAYER

竟然贏左個成手GX/EX
好撚刺激

鯉魚龍堆唔到energy都冇用啦 恭喜巴打

想入坑但啲卡好貴

部份係真人
唔開ac玩theme deck

巴打個deck幾得意

巴打入真卡坑?

30$包

咁貴架咩

美版係
買既散收平d
同埋好似得lele叫貴

卡就買日版算啦

我重用緊Gameboy時代既知識去玩

Booster pack其實抽唔抽得過

game內多數推薦用tradable booster pack換pack/singles
coin就留黎去host public trade用

砌左副greninja break, 開頭玩落都ok, 但係越玩越覺得前期一卡就比人打爆
係咪應該轉

少血同進化鍊長係易卡少少
牌運唔夠可以諗轉玩一進/唔進deck

等sm7出玩烈空

比個迷題大家
情景：
垃圾袋不在場上
對方active係Yveltal-GX
我active係alolan ninetales(non-gx)

點建佢出到招打死我隻九尾
我諗唔明

利申 新手

想問下淘寶搵店鋪買卡包要用乜關鍵字 我搵極都搵唔到

想入坑 我想問
1. Game係咪得英文？有無日文/中文？
2. Game同真卡有無關？我課真卡game入面有無得拎？

實卡同Game 入面既卡無直接關係，兩者只係互相推廣

不過打一場真係好耐
平日最多都只係一場起兩場止

你課美版
基deck 有基deck code
booster pack 有booster pack code

想問一問港島區有邊度有得買實體卡, 價錢約幾錢

1: game係得英文或者等遲d贏國班人整個中文補丁
2:你真卡買英文版佢會送張code俾你用係隻game到拎卡包。日文版真卡就冇呢個code

銅鑼灣sogo玩具嗰層有 英日都有 近電梯同tv game擺埋一齊
書店間中日版新出會有少量卡同周邊 賣完就無
價就一定貴過出面

想問下有咩網睇到trade野大慨價錢

無一個網係會好準，通常係睇public trade offer 最低賣出同最高收購之間既價，就係現價

同時有D卡會有好多版本，要小心D睇

推下我哋個比賽先

.真卡玩日版平少少
但記得香港係美版卡環境
重心放係想打比賽就搵美版野為主好d

睇玩咩deck
慢既有鋼蟲/仙貝control
節奏快既有流行既蚊
或者expanded既zoroark,nightmarch
都係睇返環境多咩類型牌組
集中玩gx ex多數15~30分鐘內完到一個game
同返爐石或者其他卡game比時間唔係差好多

sm7隻烈空用落好似幾勁

配埋之前D擴充包龍系係唔錯嘅

$120
乜加價加得咁勁

呢個係咪即係national選拔？

pkm d國際性比賽全部計分入(champion point) 贏呢d本地官方賽事就有champion point 到有國際賽時就跟據o個地方最高champion point o個幾位有資格去打

輕輕再推

即係而家冇左選拔？
我記得好多年前贏一次就去得

一推再推

年幾前0課玩到砌左副gardevoir ex
依家開返出0已經out晒
玩theme又得d舊deck 唔夠新果d玩

改左做計分制

TCG有250分 可以打WCS

喺關西機場pokemon store出面見到幾個香港人幾盒咁開

睇黎真係有唔少巴打有玩

細個玩過 仲有封真卡deck係度 不過衣家應該唔入流喇
想問一開頭係咪打電腦贏獎勵抽卡先？

儲錢買2副烈咬鯊them deck

我都係

點樣儲入場卷先快?
daily唔好彩既話得1張
laddar 2000分後係要等佢過時間先reset?

有冇人存卡？
我細個果時玩第一代
比人偷哂d卡
依加想存返卡
日文易出ex定美版易出？
我想買返XY evolution 系列 邊度有得買？

計咪運費匯率
其實香港買仲平
只少我搵到ge都貴過hk

daily打ladder外應該冇
你keep住嬴到event既有時都拎得返1~3張

純收藏可以等九月左右rotate完先收比較近代美版XY原盒

美版EX/GX出率就一盒5~6個,有時有個位會係SR item/ FullArt Supporter
舊少少黑白果期就一盒3~4個EX/SR/Fullart位
收藏既話買原盒擺埋一邊唔拆/散收會平同易搵少少

日版XY盒好似好多都停左產
買/訂booster去返卡鋪/group搵人會平D
舊代未拆原盒就上ebay/google搵下外國卡鋪睇有冇

可以直接上網搵1條[烈咬]mach strike code入落game起住手用先
之後慢慢係ladder個theme deck category到同人互打
儲到event ticket之後去event個theme event同人打慢慢賺下新包[你當game內通貨, 拎黎同人買卡,卡包,bundle,gameplay item之類]
慢慢買賣實用卡去賺包再砌一副deck

簡單/快少少就直接同人收SM2 guardian rising code
買100~200條夠你執一副deck
卡包同卡個匯率就睇返 ou7c4st 同 game入面public trade 度返幾包換乜野咁

Steam siege隻 Mega gardevoir ex仲算好用既
可以拎去ladder食蚊,同龍type deck
9月果陣rotate去expanded都有得針打下龍deck
唔差既
儲新包果到你儲coin買mach strike/imperial command打event儲下啦

買左MACH同椰樹DECK
椰樹勝率高MACH些少
有好draw既話椰樹快到對面起唔到壇

我見到有一種係日文
但成440一盒
一定有一張ex 其他全閃面
依盒依個價 抵唔抵買？

)
係哩盒買一盒擺都OK既
唔拆包散收日版卡等過rotation收好D

依盒都係一盒十包
包包必中一隻EX?

係
另外每盒必有一張fullart

類似既盒有
GX battle boost
)

美版復刻盒就唔保證每包有一張GX/EX
不過就好似有半盒包數會有EX或以上中
比如XY- Generations 同 BW- Legendary Treasures

就係依盒！
440一盒 有d心想買
但你第一條link果盒好似多好多不同卡
但我估應該成千蚊一盒🙈

第一條link果盒同哩盒定位差唔多
Y拍見好似都係7000yen左右
貴都係某D secret rare單卡

感謝
聽日一起身衝去買先
買完放圖出黎

一個月買一盒400-500蚊
應該唔過份

等睇巴打開箱文

但係9月就ban set wo

即係啲牌從頭嚟過？

rotation?

暫時每代卡都會比上個title既卡多左血,攻擊力
Trainer就部份舊有trainer既效果會reprint落新卡

xy d卡係9月開始唔用得

買幾set冰六尾
包一見到你就quit

有無詳情?

我買黎收藏
應該冇影響掛

#老闆娘話聽日先有貨
要等多日先有得開箱

大家玩咩deck多?

中左依幾張

lele

我想問
新界西 邊度有卡鋪放Pokemon 卡？

最近有時會手痕買1,2包抽下，早排簡左包出黎，應該中左佢成盒入面既大獎

btw, 冇玩開，網上版有玩過下，要追新卡，唔係太岩我

但實體卡收藏好鬼正，靚到
本身買開日版，因為覺得pokemon都係配日文字夾啲

但後尾發現國際版有張code卡可以玩埋pc版，就轉左得閒抽下美版卡包

日文睇唔明
我都係貪佢卡靚先存返

最近入坑

有lele用，好波

online版呢張好多人搶
我換咗兩隻出去，好和味

其實lele有咩咁特別？
因為佢招野勁？
我見佢無色系energy 卡乘卡數量
理論上攻擊力冇上限

都係放bench用個ability多,好小見人個戰術係用佢嚟做active

lele 打190都要大家8粒EN叉住再choice band
好難用
最大問題係佢唔計剋屬
計既勁好多
好似舊時BW 隻 mewtwo ex咁
打擊面大好多

Lm

烈咬打兩粒鐘11勝收工

又sup得又算係打得
top tier啦

新手恩物

諗住上網買返xy系列d卡黎擺
點知買買下玩大左
買左成皮野

巴打有米呀

諗起用烈咬打贏人地d神deck就爽死

依家美版係咪一盒36包,入面12張白code,只有白code卡包先有機中GX/Full Art?

一盒多數8~1x白code
白code係indicate左你reverse後面一定會中一張閃卡
好運就中GX
再好少少就FA
再好少少就SR ITEM / HR GX

岡岡先拎椰樹打event連殺3副陸鯊
btw 依家好怕見到企鵝deck 比佢起到壇仲難攪過陸鯊

event椰樹冇乜EN起到既打企鵝唔難
有剋屬

打theme最正係兩round出浮潛鼬殺陸鯊二段

都係鐘意企鵝多過椰樹,可以唔用腦玩

企鵝堅勁
不過都係想留錢買兩副9尾打standard
拎副陸鯊試左幾場
發覺standard d人係咪都落gx

去完比利時坐船返大英祖國見有得買就買一包過下癮

正常都用gx多
大傷，厚血高攻

我想問呢....
我係邊可以搵到依盒野？

哩堆promo卡黎
唔係抽booster出
要買特定bundle,blister,tin先有

玩具展賣pokemon卡檔野勁貴
唔好話天悦,奇趣都平過佢

哩d展買野係貴d

都係睇下有咩卡套鐵盒岩心水

天悅
此地不宜久留🙈🙈🙈🙈
一睇卡 就買鳩左500舊水

SM on 點執好

我想問
有冇人知道日本大阪
邊度有Pokemon 卡店 我想搵卡？

冇咗max elixir同XY博士

冇咗XY博士同Max Elixir

alolan 地鼠deck好好玩

掟一堆鋼EN秒對家

新手入玩具舖買左包卡入坑

想問
-有無人玩實體卡
-GX卡係咪好屈，好似隻隻都百尾二百血，又有特技
-正路組卡比例應該係點？有人話12左右夠，但啲default theme pack又放左18張
-新身有咩要注意

新手*

呢期行過奇趣 日日都買包抽 尋日買左一大盒 好多新寵已經唔識 諗住抽下儲下d閃卡算

仲想問有冇人知本地邊度有得online買兼郵寄

路過lm幫推

小弟今日比fd帶入坑
玩實體卡
已經爆左幾盒卡,美版實體卡可以玩埋tcg online

利申由細到大都未玩過卡game
頂盡玩過下爐石
不過我真係超鍾意pokemon
玩落都幾易玩
唔覺唔覺玩左幾個鍾都唔知
香港有地方有場比人玩,識埋一班朋友
一齊爆盒一齊抽,原來可以咁開心

人大左,洗幾千蚊買返童年回憶
真係超開心

facebook揾下有啲卡鋪可以原盒訂加郵寄

正路一pack $25是咪正路

成盒買會唔會平啲？

成盒大約$850
依家預訂原盒SM7有啲鋪會再平多少少

預訂見最平7XX 最貴830左右

hktvmall
不過好似幾貴

一盒會有幾多包？

係好撚貴 去奇趣好過

正常應該比36包你

-十幾年前我曾經有副怪力deck
-賭多輸多嘅道理 ex同gx輸一隻拎多張牌，但都有特別deck counter，我玩alolan三頭地鼠一樣可以屌打主流deck
-組deck要睇情況，如果試完覺得有問題再調整，少有少好多有多好，但太多pkm容易卡牌，要test
-建議係玩多d咁就知人地點組deck

幾時先有sm7玩

8月應該會有

三年嚟都log in唔到嘅ac無啦啦入得返，四張full art N返晒嚟
而家點炒好？

炒毛
N卡唔係就比人取啦咩

前後兩段分開
想睇吓而家有咩卡易炒，等我可以玩到新嘢
都唔知以前點炒到有4張full art N，4張full art virizion ex，4張genesect ex返嚟

我都係細過果時玩過
講緊係第一埋玩家
96年果時係鑽石山果間實體店
（個仆街老豆竟然真真正正第一次用自己錢買玩具比我玩）
買左一盒怪力套裝比我
但之後比個同學的細佬偷哂我d閃卡
我隻怪力同hitmochan 😩
依加入返坑一個月
純粹買返d新銀版同舊版精靈卡

最近入左幾張正野

差套鳳凰同雷公配炎帝

我係依個月入坑
玩左成皮野

想問下online入面邊隻卡包價位最高？

guardian rising

巴打
你追1999年噴火龍 ？

咁快洗咁多

有冇人知邊到有靚卡簿買

呢個post竟然發展到玩實體卡

J ONLY

曾經想玩
不過我有強逼症 玩親一定變無底洞
上黎J下你地d卡簿算

淘寶邊間賣code 平
我見最平都要6蚊包

啱啱開始學玩
係咪要打晒啲乜嘢 trainer battle 先

一開始打standard係咪會特登編啲廢嘅對手俾你
我見啲YouTuber場場都打勁人，但我今日先砌好deck第一次打standard幾場都打廢deck

想用五包sm5換兩隻冰伊貝gx 係咪要加碼

想跟台灣芒果兄組副冰伊貝忍娃gx卡組，忍娃gx用左十二包sm5同一d散卡去換唔知換唔換到

唔係兩包SM2已經換到一隻忍蛙GX咩？

sm5價值低一d

好似有隱分
同埋好似系統會望下你咩deck再派人

實體卡好貴 成三舊水一盒 好肉痛

唔怪得打咗五、六場都見唔到爆肌蚊Z神狼人

美版900左右添
其實對返其他卡game日版盒個價唔算貴
叫正常

但係相對易中野
又靚

未中過hr

巴打 呢SET 野係邊收架?
想買番舊卡 但難搵

路基阿係天悅 卡堡收
得一套比我收左

炎帝雷公水君係現時點格仔鋪收
仲有三套 不過唔係炎帝水君雷公
果三套冇一隻精靈我識的

BTW天悅果個幾好禮貌 會雙手找錢比你
格仔鋪個老闆唔好睇佢黑黑地面咁
我問佢野佢都好nice
我果日問個格仔個賣家果時黎一次
佢答我：「依條油好多人都搵緊佢！成日都唔鋪頭！」
笑L左

Thanks巴打
但現時點係邊一層格仔搵到架 好少仲有card賣
天稅就好少去 太遠 唔近地鐵

垃圾袋好惡頂

一樓近廁所果個位

Thx 一陣睇睇

有無人打兩場

有冇人知邊到有完整一盒cp6 訂/買

天悅同地鐵都唔係好遠姐

一陣我路過元朗合益幫你問下

最近同朋友傾開, 想玩番實體卡, 不過唔知點起手好
係唔係建議先玩PTCG熟番meta先向實體卡埋手?

平玩就可以直接實卡執副日版主流直接撚下先
或者入兩層套問人R下埋冇用白卡拎printer印住proxy deck試下手感再諗執咩deck
[實卡主流deck都好應該唔追rare1k內應該齊]
落手打幾鋪試下手感同熟下個環境大概係點

格仔鋪好似扶手電梯上去附近就係

大家冇ability 公平遊戲啊

直接去d比賽睇下人玩先？
睇岩邊d有興趣再收/抽

想知PTCG同實體既meta差唔多定好大分別? 以為玩過一陣ptcg, 果時有係youtube subscribe某鬼佬既channel , 睇佢介紹ptcg d deck, 唔知同實卡meta有無唔同

meta deck 可以上limitless tcg 望下
ptcgo同實卡個meta其實都差唔多
你見得多奇怪deck可能你個人隱分/表分未夠高
打未夠多人

而家係咪無得打unlimited？

我上星期down咗落嚟玩 鳩買咗副主題deck 隻boss好似係隻企鵝
依家仲係同人玩緊主題deck 隻game都幾難玩下

係
除左fd同fd打

theme deck係咁
睇起手運
同埋中間有冇卡補到位

屌我啲舊deck變晒垃圾

玩expanded囉
成個game暫時最良心係哩格
有得比你玩近年大部份卡
係冇左hgss堆野玩lost zone

我堆hgss bb無得玩

玩住legacy解下悶先啦

贏就贏到嘅 但係得返幾日 一定攞唔晒 ranked reward

盡打啦
係長少少

要諗吓點拆走啲xy嘢
青蛙又無得用

玩銀伴戰獸加Dusk Mane GX，冇ability廢咗一半武功
仲有唔知幾時先有Grass Memory俾我打狼人Z神

唔好咁dirty啦

直接帶pheromosa 用counter en夾鋼秒佢算啦

Thanks ar 搵極都無 一係就賣到勁貴

pish

忽

想問你地話買卡入code 係指買邊隻卡?日版定國際版？ 利申 未玩過 睇人youtube 玩有少少心動

辛苦曬 唔通要amzon jp訂

美版

美版入code一係掃qr code一係人手輸入

可以game入面用redeem code個分頁去拎
或者用官網個redeem section,好似就順同快少少

得美版先買完卡包有CODE,去EBAY買CODE自己入落GAME到吧 (記住要簡EMAIL寄CODE比你同埋評級過千果D)

忍唔住去咗買實體咭
唔知頭唔知路咁買咗盒新出日文GX Starter Deck

日文平靚正

$45一盒連一張利基亞Promo Card
不過張封面GX係白咭嚟
不過都有啲熱門trainer，Rare Candy、Ultra Ball、 莉莉艾、天冠山、Judge咁
算係咁，唔太伏

想問實體卡香港邊度有得打？
玩玩下online忽然想玩實體卡

太子pc 老闆好好人

agger
幾好服務

SM7 full set list

不過未真係出set野冇SR全list
可能雲雀gx會好似路卡咁入set都未定

pre-release暫時睇好水/草/鋼/超系做膽

入坑買幾副巨金deck就落得手同人打

一盒一張咁正?
我兩盒先一張
btw巴打買邊盒?
我同個fd一盒火一盒電

吸盤小丑好似幾有趣

我買巨金怪
我去嗰陣間鋪得返X神巨金背背龍螳螂花

Up

agger
知佢一個人好努力
成日好遲收工
雖然d野好亂

利申：pc fans

太耐無玩，之前玩開低成本既炎獅deck防 basic ex

想問下而家有咩主流少少既低成本deck?

基本上你唔追Sr ur
大部份都好平

想玩美版實卡 想跟sm on 有咩deck 選想預埋打到烈空既.
諗左2個星期了

gardevoir sure

其實可以輕鬆一turn打180 / 唔多怕輸prize / 抽濾快 既deck都得
針住堆vikavolt黎屌就係

冰伊索
尋日見人用幾易上手
又多位入item
同埋針到多數主流用ability deck
非gx細怪夾到雙無就係
望過人用唔差

不過我真係太耐無玩
尋日買到deck同人抽，見到對面隻變種小哥達無插energy都出到技，睇到我呆咗

哩D舊時都有
你見到energy cost唔係無色而係空左一格/灰色中間hollow咁
果堆技就多數唔洗插珠pay cost出
有D就可能本身特性可以技cost有en變冇en出
或者有場地/插道具減攻擊cost

45蚊買到副deck 咁抵？

)
係啊set list喺到
都好多實卡基卡下
新手唔洗追得咁辛苦

pc 在那? 樓上鋪?

太子A出口 直通車果條街行到街尾運動場隔離

實咭玩日版真係平好多
起碼好多唔同Set都有Reprint一啲熱門trainers
抽美版想要張DCE, Choice Band都難
去咭鋪抽日版$60就可以抽到出GX

必gx抽就係
3閃抽見親都損手爛腳

仲有無其他sm on 既deck 堆介 malamar ?

嗰次見過有抽美版真非洲人，1包出白code仲要唔係GX

想搵番舊卡(黑白/金銀) 係唔係基本無可能

哩個成日都係
咁岩囉

HGSS ~ BW
香港有堆player應該都有部分卡既
熱門trainer / pokemon就可能要上網撳
因為多數本地player唔留舊環境野
除左拎黎收藏

malamar幾好

可以落好少GX同人打

就咁靠代歐+malamar都夠打唔少deck
拎1prize換野係幾抵

或者夾返ultra necrozma / necrozma都幾好打
每吞個傷害輸出都幾高下

尋日見到副tapukoko 加 lele 既spread deck 好似唔錯
但諗緊用咩代替mew 同彈進化果隻evee Ex .
Marshawdon GX

彈進化可以用dialga/shining jirachi
抄技真係得marshadow

九尾沙奈朵幾勁

齊deck 等出九尾

咁岩路過 見到呢d pkm卡，因為去日本pkm centre買野 同埋之前買 game 送左呢兩張卡

想問係唔係呢隻game 😂我見幾靚留低左 好奇想知勁唔勁

利申：鍾意pkm 但冇研究卡game

係啊

Cp6 係唔係應該要上網bid先有完整一盒
定散買一包包好

收藏一定係買原盒
想開包既
買一盒煲醋
一盒開黎撚下算啦

前者收藏用
後者未見過人用
一定唔係主流deck
利申新手

但搵唔到cp6啦

後面果張買3ds 太陽月亮送架 如果我無記錯

Yes ar haha

Tapu Lele GX係咪準備出GX BOX?
準備大跌價？

係，

跌緊

奇趣依加好似做緊九折 如果買box set 平幾十蚊

jap

而家淘寶仲有冇得買卡包

online 定實卡

online呀

仲有兩個禮拜就可以玩巨鉗螳螂GX

暫時唔見有

想問下8月3號出既 フェアリーライズ, 係唔係復刻女皇

好似有隻新非GX沙奈朵

盒野宣傳紙有圖唔一定係reprint 既

搵到個6蚊人仔包 好似好貴

六蚊不如上外國網撳/ebay買

amazon有冇推介?

Ebay我又無信用卡

tap&go啦
七仔是旦開到張

有冇人覺得舊版既圖設係靚好多 希望可以再復刻
細個儲左好多 但扔曬

儲住CP6 同XY12先囉
舊卡真係想搵可以上網ship過黎

有咩外國網買code平靚正

上巴哈睇過介紹話9月就會禁新卡
咁新手係咪應該等9月先開始玩比較好 ?

9月開始sm on
即係sm1打後個d都玩到
你可以而家照玩sm on

ebay(2~7蚊內有一條code)
或者你望下一堆外國卡鋪(3~6蚊內有1條code)

就唔好用
好貴

online既話就可以話係
不過留意返入坑買code換野就可以八月sm7出之前入
買一堆sm7 code換返sm7包再同人trade舊卡 拎sm7當2~3蚊咁用[你當sm2係1蚊做參考,價格詳見ou7c4st]

Tap&go是咪唔洗身份證驗證

就可以直接入錢落手機用？

唔係好想影比佢

要影一影
不過入錢你唔連bank account其實唔係幾怕既
驚既試下影果陣遮住id

影左要等兩日

4隻巨金怪不斷移形換影

下下gx完撞judge

不要再說了

外國啲code鋪好多都係買佢幾條code都要比shipping

頭先係一間買左一條code試下 見佢有walk in拎貨唔洗加錢

睇下佢會唔會send去我email

多數都有send email
或者買之前你問左佢先

SM7蜥蜴王配SM7A Tapu Bulu好似有潛質做超平價爆肌蚊狼人Z神剋星

第一次係online 抽卡

中lele

想入Pokemon Card坑
問下你地會係邊度收卡？ 同埋你地會係邊到會玩

網上:
1.各大社交媒體既group
2.ebay / 淘宝
3.外國卡金

平時應該去返九龍區/新界西有做pokemon既卡鋪
當然可以私下約下戰咁

如果係eBay買SM2, 之後應該自己開包定係用黎Trade好?

新手入坑用金幣抽左20包SM2一張蝶蝶都冇, 係唔係正常?
定係我自己比較黑仔

Trade，你自己都知好難開到靚咭

正常

估唔到咁快有咁多人回我
多謝咁多位俾意見我

想問下你抽到第幾包中LELE

買左10包shine 10包sm2

究竟而家呢個post實體卡多人定online多

買code，再得閒抽下日版卡

玩online 儲實體珍藏

去咭鋪平買咗好多自己鐘意，但實戰冇用嘅咭
早排買咗SM6鑽石珍珠龍同阿爾宙斯Prism Star

有冇人知邊到有靚卡簿 pokemon center 果隻 唔係又要上amazon jp bid

美版sm7 Celestial Storm pre-release 聽日開始就有得玩啦

想入坑既巴打可以搵日join下體驗下個game 大致點玩
同埋抽下包交流下心得都得

睇下有冇鋪有實貨
冇既都係bid返黎啦

自己用緊hoyoyo代購 有點貴
有冇人有推薦好用既代購網

自己買完寄集運好過啦 卡薄唔會重得去邊
頂盡咪幾十運費

如果有幾張sr 都想要
散買定買幾盒番黎爆好
Cp6一盒都成四舊水

一定係原盒

Evolutions隻base set reprint噴火龍同啲閃Energy好靚

咁一陣收工買多盒

其實我想要奇異花/水箭龜/噴火龍
但中左比卡超

買多左盒cp6 屌拿星 中小剛
上日拍網BID 散卡算

仲有三場

會去星期一太子pc

我都會去呀巴打

想開1條SM7，邊到開好

聽日最後一場
去既大家早少少到
同埋記得用返online個ac去開個比賽用id

四場pre-release 話咁快完晒

想join既巴打記得留意返三個月後既sm8 pre-release

嚟緊兩日抽SM7定Fairy Rise好

why not both

蜥蜴王theme deck有Guzma同抽3猩猩各一
啲咭鋪會唔會即刻賣貴啲

龍deck用唔差

係
實體卡同online係分開
code可能咁岩入錯比你掛
要睇返張code先知

個包中lele咪正

我想問...
點解我好小見到人用5-6年前的卡組
同人打？

我組20年前的卡組
會唔會比人笑鳩我？

睇format玩
圍內大家用返同format就得

香港主流係玩standard + 最新日版

可唔可以講返d新手都不如的人都會明的語言

online sm7有得抽啦

Trainer Challenge剩係可以用theme deck(一開始火、電、水嗰三副），或者儲coin去shop度買其他theme deck，烈咬陸鯊、帝皇拿波同嚟緊蜥蜴王Deck都好勁

無得改要成套用？ ---係
所以用一開始嗰三副打trainer challenge係幾麻煩
至於THEME DECK真卡入code可以喺入面用

大撈亂玩唔好咩 ？
多d變化咪仲好

圍內全部唔跟撈亂淨係跟同名卡4上限係得
不過用部分舊卡會好辛苦

平衡少少就見過人玩base set~hgss

trainer challenge 係難啃 不過肯打有送好多卡

新入坑SM on先易上手
puzzle of time, fighting fury belt, strong energy, max elixer, bursting balloon, 抽5章魚桶全部冇得用

我想問下淘寶邊度買卡/code? 挽左成個月一直以為淨係可以用coin買卡包

上面有人提過淘寶比窗較貴, 我自己早排就係ebay買code

淘寶比較貴

OU7C4ST未有咁快更新, 想請問下大家覺得一包SM7值幾多

Thx

想問多句 ebay買一張code就等於一包卡包？

我都係新入坑一段短時間, 如果有錯請幫忙糾正,
買實體美版Pokemon TCG 產品就會有Code, 你買咩張Code就係咩,
比如買一包SM7就送一張SM7 Code, 買基Deck就送基Deck Code,
姐一張卡包Code等於一包卡

咁ebay買個話 運費幾多？

賣26張 SM6 code $3@1張
有意

可以E-mail收Code, 或者佢係In game Trade俾你
咁樣就唔會有運費, 除非你想要返張卡

不過你要睇下產品簡介,
我今日睇到好多人賣SM7都話唔會E-mail俾Code,
會寄Code俾買家

一出一開始會係1:2

2包SM2 = 1包 SM7 ??

係
頭幾日

我怕我用舊卡人地用新卡冇人同我對戰
我怕人地見我用舊卡笑撚我on9仔

烈空坐1換1可以換到lele
天空之化身真係咁勁

有冇群？ 想入

第一日啊嘛
同埋11月有平價lele

真係睇有無人搞，正常都係跟返官方，始終唔同format打有啲唔公平

pc有個pokemon wts group
巴絲有興趣可以入討論下

Lm
係咪冇咩人玩美版

點會呢

蜥蜴王Deck原來唔易用
卡hand卡到傻
可能我太廢

基deck 有邊副唔卡

原來有whatsapp group, 但連登用TG多，有無TG GROUP?

tg group安全d

蜥蜴王嘅出現會唔會令Dawn Wing/Ultra Necrozma/Malamar Decki 沒落

依家嘅Standard Format係XY Breakthrough到SM Celestial Storm嘅卡

28/8/2018 Standard format開始Rotation
可用嘅卡係呢啲:

Sun & Moon and any expansions released afterward

Black Star Promo cards numbered SM01 and up

Cards from the following products are also legal:

Shining Legends

Sun & Moon Trainer Kit—Lycanroc & Alolan Raichu

McDonald's Collection 2017

食屎晴都有玩

係
not legal係入左ban卡定係點？

最新版都係改變唔到魷魚街場無敵既問題

新卡越來越靚 又想玩翻

玩啦巴打

儲下FA SR HR都好

抽邊set 好？ 上網D人話最新set唔係太過強

標準答案SM2 Guardians Rising
萬能Key Tapu Lele GX
仲有海量實用Trainers
Aqua Patch, Enhanced Hammer, Field Blower, Choice Band, Brooklet Hill

Sm3 5都唔差

Guardians rising 1年前出 會唔會好快過時？
唔會就去馬

Guzma, Cynthia又係萬能Key
如果玩實卡就唔好為Cynthia而抽SM5，通常一盒得兩張勁難出

有時覺呢啲仲難中過gx
啲勁既supporter 成日一盒得兩張
例如rare candy 嗰啲
仲少過啲廢gx
我啲大隻牛仲多過rare candy

電話冇得玩

玩到你都會打爆部電話 咁細一陣出錯gx

實體卡抵唔抵玩？

熔岩蝸牛輕鬆取代Puzzle of time, 仲升咗一個level, 索羅亞克繼續強勢,加埋狡猾天狗呢個輸出好幫手

我覺得香港仲算多人玩，星期五六日去親卡鋪都幾熱鬧
錢銀就收卡一定抵過抽，不過抽卡係TCG樂趣嚟

電話有 不過你唔會想係細mon 玩

買左盒蜥蜴王deck試下水溫

咁多位師兄，想問下個trainer challenge點開到第四副deck？上網搵都唔太明

儲coin去Shop買

美版SM8有210款卡，點抽

Ching 喺邊到睇最新消息

pokebeach

估唔到電擊魔(Electivire)又幾好玩

4珠170/190又唔算難做
等遲下online 有sm8執副玩都幾好

in game用coin買既卡包冇得拎去trade

Shop入面買嗰啲係唔trade得
要買真卡/打Events贏返嚟嗰啲先可以trade

以後想課金就直接買code啦
$3-4蚊一個，20包左右已經砌到副好好嘅deck

開始識玩蜥蜴王theme deck
起到壇一round一隻輕鬆反勝推隊
招技令我諗起黑白唱反調君主蛇，招技一round勁過一round

入code抽嗰啲咪可以交易

邊間咁平

我都買左盒celestial storm應該最遲星期四到

張卡/包卡下面有個鎖既都唔得

上網撳下外國卡鋪/ebay/淘寶搵

想追番幾張日版爆肌蚊卡，香港咩地方多散卡？
聽朋友講都係天水圍元朗，有無卡舖係旺角～港島區？

歡迎Like Play Pokémon Hong Kong fb page

新手想問實卡又要平的話 買咩卡組好
係咪先買一副基本卡組？
小弟比較鍾意超能力系

上YouTube 睇下有咩牌組介紹片
可以抄副再自己改少少卡玩下
超能力系可以組malamar deck
都算幾平同大力

thx 不過魷魚好似有d樣衰
咁我先睇片研究下先

可能回帶左 香港player玩日多定英多

美規
大部分時間卡池跟日本最新
日版卡都多人用
不過都有人只係玩美版進度同美版卡

日版卡cutting比較好
同張卡本身質地好少少
不過近排開始見到RR同PR有條唔太明顯既出廠痕
Booster box就一盒多數3~4RR或以上+1PR
就三百左右有一盒

美版就cutting比較差
多數時間會見到卡面偏左/上
不過多數SR 同 HR 個色調比日版鮮色
Booster box就一盒多數4~RR或以上 +0~4PR/Break
美版盒就貴少少
八百到一盒regular booster box

咁感覺上日文順眼d
感謝巴打不厭其煩既解釋

美版D cutting真係

多謝巴打咁詳細既解釋
岩岩睇左幾篇巴哈文同d youtube片
想問下一般meta會用到幾耐? (例如xy同sm會唔會混組/一定要分開之類)

見到爆肌蚊都差唔多一年, 怕而家先買會好快變軍票

同埋呢到有無日版player係個個擴充都追黎拆

打厭mh啦

MH冇玩好耐
個人一冇game好玩就會四圍搵野玩

ptcg 玩下online 先囉
始終實卡貴而且要抽時間出去打deck
btw 超能力要平少少可以玩超壞星x垃圾袋
再唔係就棺木創世(日版)
我都係覺得魚尤 魚 奈茲瑪 好d

最少仲可以玩多年既

問得好
2018個meta係XY—BREAKthrough~Sun & Moon—Celestial Storm

但係8月28日開始 Standard format(香港多數係玩Standard) for the 2019 season會轉做
Sun & Moon(SM1)~Sun & Moon ON(即係最新出果D)

不過玩到幾耐冇人知, 要睇官方心情

9月std 就only smon了
想玩xy就難d

入坑都係隨時入照玩
退環境放唔到咪搵fd玩expanded (bw-on)永續副野

香港好多人都係放3蚊4蚊架咋

直接同香港啲players收

Tcgo 有人用6張卡包交換 係咪伏？

換咩

6張一包唔好換
冇人收

嗰啲唔係美版code，好似澳洲版、葡文版嘅實體卡係6張1包

到左

開箱

有幾多烈空坐

Ching幾錢盒邊度收

合格啦

Ebay, Ebay 官方比左個滿30澳元減20澳元既discount code我
我仲唔拿拿聲爆盒
埋單110澳元 用Google計翻大約630港幣

咁撚多筍野
我上次得天狗 火雞 急凍鳥 scizor加個full art

我比較鍾意收fa supporter 所以有輕微失望

我嗰張好似係個underground expedition 好似冇咩用咁

伏左喎ching

達哥沙堡小智老豆天狗 牆fa

開到兩sr 過到自己關就得

「7張算多啦」我係咁樣安慰自己

都係
7rr以上好歐架啦

見啲YouTuber爆盒成日得5張rr

5張rr以上

開sm4回味下bw果陣個rr出率

我想問下點解呢張係game入面用唔到？
有3張 但係放唔到入deck

standard format?
呢張係心金魂銀年代，一早rotate咗

得我重攞一包sm7換3張番黎

legacy format就用得

同埋哩張係特殊惡en黎
要用舊版hgss/col有另一張真係basic既惡en

如果而家要抽booster pack 抽邊個好？
好耐冇玩

用coin買/code換就兩盒sm5烈咬deck + 1~3盒sm7蜥蜴王deck
基本齊一堆新代基卡(item, supporter, 同實用pokemon)

另外變堆sm2(guardian rising)code睇住ou7c4st去執卡

Sun&Moon series:
Sun&Moon (SM1)
(nest ball, timer ball, lillie, kukui, oranguru, switch)
guardian rising(SM2)
(rescue stretcher, field blower, aqua patch, choice band, Tapu lele-GX, 水場,月場）
Burning shadow(SM3)
(guzma, acerola, Po Town)
Ultra Prism(SM5)
(鋼場, cynthia, fan club, volkner)
Forbidden Light(SM6)
(mysterious treasure, judge, beast ring)
Celestial Storm
(Steven's resolve, Tate &Liza, Copycat, Shrine of Punishment, switch, acro bike)

應該得哩堆要抽下咁

啱啱比night march 吊打

想問9月std環境無左xy, pokemon剩係可以用sm卡包出既版本?

online std係
想用xy卡請去expanded玩

香港而家有兩個賽制
美SM-on
日SM-on
分別係美sm-on係到美版最新(美版有產品print左出黎既,好似)

日就去到日版最新咁

不過日英文卡都用得

join埋一份啦
輕鬆二百傷

明白了

買左十包sm7美版 入坑
中左Tate &Liza同TV reporter
實體值錢？

前面都叫值既
後面少人用但係都有人搵咁

膚淺既我淨係鍾意用gx ex

Tate & Liza fa好靚

1 prize打手好多都好勁
出名少少有忍蛙

我E加巨鉗螳螂加煎pan 好爽

純scizor?

主角係

想問呢係咪白同綠code都無分別

香港邊度有得剩買code

實咭嘅話，綠code就係第7張係普通白卡Rare
白code就係閃rare/GX以上
online入落去就冇分別

估唔到有機會爆post

Online中gx天狗

其實都唔係好識玩

睇到個post勾起好多回憶
早幾日行過奇趣忍唔住買咗個deck入坑，仲順手開埋個tcg online account

諗起細個儲咗好多pokemon card, 而家間唔時都會拎番出黎懷念下

online幾好
可以拎個theme deck打下event賺下包賺下劵慢慢儲個deck
要課code都係搵盒theme deck就玩得

打多少少tutorial / versus
睇下twitch/youtube大致理解下先

買咗盒tapu koko three pack blister
$95抵屌
2包SM7,1包SM2,1張Promote Koko,1個coin,1個code
中咗隻基拉祈

而家500個買咩theme deck最抵玩，係咪仲係烈咬陸鯊deck

玩theme就巨沼/蜥蜴
唔玩就烈咬/蜥蜴

如果有新手想入坑玩實卡既我唔介意送啲基本Deck料

可以送岀兩套烈咬deck(不包含Cynthia Guzma)

睇item description 通常係 ebay pm 你

New Post

香港收code仲快啦
有無tg，我可以幫你問

推爆佢

1000